{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046176",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070237?place[place_type]=GID&place[gid]=1070237&place[latitude]=37.6007847795&place[longitude]=126.4568502106&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 정원펜션"
    },
    "text": "自然に旅立つヒーリング旅行にふさわしい場所で、庭園ペンションは瞬間瞬間が幸せになる場所です。 様々な人々と共にする特別な時間を作って差し上げるために努力しています。 日常の疲れを癒してくれるガーデンペンションで特別な休息をご体験ください。 2023年5月4日からはプールをオープンし、夏に暑さを冷やす場所を提供します。 入室時間は午後3時からで、退室時間は午前11時までです。 追加人数やオプションなどの追加金額は、現地で決済する必要があります。 予約人数に人数が追加される場合は、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合は別途追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんので払い戻しはできません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及びご利用は制限されます。 利用時間と施設利用に関する事項を明示し、客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、喫煙と無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は控えてください。 ペンション内の個人火器や薪の使用は禁止され、駐車スペースを設けています。 周辺の観光地としては東幕海水浴場、電灯寺、咸許洞川、摩尼山などがあり、利用時間はチェックインが午後3時から、チェックアウトが午前11時までです。 客室はミツバチ(メゾネットタイプ)、カボチャ蜂(メゾネットタイプ)、バッタ(メゾネットタイプ、オンドルルーム)、コウライチョウ(メゾネットタイプ)、スズメバチ(メゾネットタイプ)で構成されており、基準人数と最大人数がそれぞれ決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "庭園ペンションはどんな場所ですか？",
            "answer": "庭園ペンションは自然に旅立つヒーリング旅行にふさわしい場所で、瞬間瞬間が幸せになれる場所です。"
        },
        {
            "question": "庭園ペンションで特別な休息を体験するためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "庭園ペンションで特別な休息を体験するには、ご予約をしていただく必要があります。入室時間は午後3時からで、退室時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "庭園ペンションのプールはいつオープンしますか？",
            "answer": "庭園ペンションのプールは2023年5月4日からオープンします。夏の暑さを冷やす場所を提供します。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションはどのように支払いますか？",
            "answer": "追加人数やオプションの追加料金は、現地での決済が必要です。予約時に追加人数やオプションの希望をお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れでの宿泊は場合によってはお断りすることがあります。ペット連れでの宿泊を希望される場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約・利用は制限されています。詳細についてはペンションにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には東幕海水浴場、電灯寺、咸許洞川、摩尼山などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何がありますか？",
            "answer": "客室はミツバチ(メゾネットタイプ)、カボチャ蜂(メゾネットタイプ)、バッタ(メゾネットタイプ、オンドルルーム)、コウライチョウ(メゾネットタイプ)、スズメバチ(メゾネットタイプ)の5種類があります。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "客室の基準人数と最大人数は各客室ごとに異なります。詳細はペンションのウェブサイトなどでご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は午後3時から、チェックアウトの時間は午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 502,
        "QA": 568
    }
}